下個就到前香港眾志，公民黨，本土派區議員

明白大家知道制裁好開心，但係大家要有心理準備

依日已經有新聞講，入境加緊審查所有外國媒體。
依日又走去拉肥佬黎，抄蘋果大樓家，

港共諗咩
司馬昭之心，路人皆知

人質外交 正式拉開首頁了

大家真係要保持發生咩 荒謬 野都要處之泰然的心態

【#上庭聲援 - ８月１０日 星期一】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛東 區 裁 判 法 院５樓５庭
👩🏻‍⚖️劉綺雲裁判官
🕤09:30
👤畫家(32)🛑已還押逾13個月 #續審(#0621警察總部 參與未經批准集結 7項襲警 刑事毀壞)

🕝14:30
👤陳(18) #續審(#1209旺角 管有攻擊性武器 管有適合作非法用途的工具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院６樓４庭
👨🏻‍⚖️黃國輝裁判官
🕤09:30
👤何(49) #覆核聆訊 (#0805深水埗 阻差辦公;於6月19日被判處160小時社會服務令)

🏛九 龍 城 裁 判 法 院８樓７庭
👩🏻‍⚖️梁嘉琪裁判官
🕤09:30
👤鄧,伍,鄧(18-20) #審訊 (#1011黃埔 襲警 對公眾地方或交通造成阻礙)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓３庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕝14:30
👥15名被告 #提堂 (#1118油麻地 暴動 2項管有攻擊性武器或適合作非法用途的工具並意圖作非法用途使用)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院７樓１３庭
👨🏻‍⚖️林子勤裁判官
🕤09:30
👤盧(42) #審訊 (#1001太子 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院６樓８庭
👩🏻‍⚖️ 徐綺薇主任裁判官
🕤09:30
👥何,鍾(22-23) #續審 (#0904寶琳 非法集結)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️溫紹明署理主任裁判官
🕝14:30
👥朱,陳(16-31) 🔥#判刑 (#0722荃灣 2項刑事毀壞)

🏛沙 田 裁 判 法 院６樓７庭
👩🏻‍⚖️梁雅忻裁判官
🕤09:30
👤甘 #審訊 (#0922大水坑 普通襲擊)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院７樓５庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕤09:30
👤葉(30) #審訊 (#1112大埔 管有適合作非法用途的工具)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛區 域 法 院９樓２８庭
👨🏻‍⚖️姚勳智法官
🕤09:30（不設旁聽，可等侯遮陣）
👤陳(32) #審前覆核 (#網上起底 3項不誠實地獲益而取用電腦 披露未經資料使用者同意而取得的個人資料 遊蕩)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👤周(26) #提堂 (#1118西灣河 無牌管有槍械或彈藥 管有物品意圖損壞財產)
👤陳(34) #提堂 (#1111柴灣 在公眾地方作出喧嘩的行為)
👤梁(37) #提堂 (#1111西灣河 阻差辦公)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓３庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👤潘 #提堂 (未知案發日期 管有攻擊性武器 管有攻擊性武器或適合作非法用途的工具 非法集結 蒙面)
👤盧(24) #提堂 (#1031旺角 管有攻擊性武器)
👤甄(48) #提堂 (#1112荃灣 在公眾地方造成阻礙 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️溫紹明署理主任裁判官
🕝14:30
👥黃,谷(16-17) #提堂 (#20200612沙田 2項刑事毀壞)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️張潔宜署理主任裁判官
🕝14:30
👥謝,黎(16-17) #提堂 (#20200221天水圍 意圖危害乘客等的安全而在鐵路上放置物品)
👤陳(27) #審前覆核 (#1007屯門 管有攻擊性武器)
👤馬(23) #審前覆核 (#1001屯門 管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - -

咁早嘅

Twitter要人

Pishhhhh

周庭同GPHONE都走唔到喇

twitter 爆炸啊

懶人retweet法
Retweet小白鼠先生retweet既tweet

成朝喺到twitter緊

希望有記者有捕住周庭bb好撚危

咁肥佬黎出事

全部西方主流媒體都報啦

佢要拉捕住都無用
入佐攬炒打仔時間啦

cnn應該無報

救肥佬

都快㗎啦

通常呢啲咁大新聞bbc都報，冇cnn可能冇啦

真

twitter is on fire

推推推

佢地本身都唔肯走

要走既話，羅冠聰走果時佢地都應該要走了

雖然係預撚左
但睇住直播
都仲係會眼濕濕

唔驚既話 啲人就唔洗like個post/講句野都左諗右諗

有冇識朋友喺蘋果返工呀

全天候有人跟住
又沒收左旅行証件
其實又可以點走

佢地一定係預咗坐監先留喺hk
respect
好人一生平安

我叫其他人 處之泰然唔好咁緊張又有錯
Gphone個班人就一早預會比人拉，本身係政治風眼位

定係有一班人對香港所謂文明管治仲有幻想啊
有法律唔怕，有律師唔怕，香港仲有新聞自由唔怕
香港係網上講野仲安全唔怕
健康碼一定係為香港人好的，唔怕啊

up

有罪係身點都走唔到

周庭圍警總攬上身果下佢都預坐了

推

連登仲笑緊國師 熱狗仲內鬥

咁又係

大家坐穩

下個應該到佢地

國會縱火案

大家搞清楚d
佢地有心理準備預左坐
走唔到又好 唔走又好
都唔撚代表支那做緊既係岩
唔好正當化支那做緊既野 唔該

大家心態上唔好當老馮麻目
覺得佢地俾人拉好"岩"

一定啦，眾志比佢地釘實咁耐

蘋果日報都有英文版(打國際戰線)

國安部的手啦應該
即係狗

飯民：有險可守

禁咗出境

陳年野再抽無咩意思了

Yes 所以周庭認咗罪
不過又有6/4 另外條罪

真係好多毛毛喺Twitter 上水

so far佢哋都仲係想係國安法下偷生

大家命運共同體

推呢個

有必要裝針孔攝錄機呀！！！！！！！！！

Push

求各大大裝cam
以防不法之徒 衝入屋企！

更新下先

相信一定會驚同擔心
但佢地有晒心理準備做加速師
唔會中途退出， 黎智英一樣
覺得去到盡先會有革命效果

push

多謝你善意提醒

唔怪得唔驚比公安取替
因為佢地本質就係

以為咁做會可以威脅外國迫外國後退，如果冇效再之後應該會搞埋領使

係咪想趕走埋啲領事

push.

twitter 推

推我願榮光歸香港

推 蘋果日報:黎智英被捕震驚國際新聞 - 分享自 LIHKG 討論區

攞

快手啦港共 送子彈比美國做野
加速師popo

處之泰然

中文差就唔好拋書包啦 成件事錯晒
正正經經講保持冷靜唔得既

入美領

yep Twitter freakout

yep and Joshua Wong as well ar

期待

你估大清帝國後裔流㗎
古有殺領使殺外交官殺傳教士殺外國婦孺嚟驅逐外邦建交拒絕開國，今後發展你估會點

口臭，真係估中啊

幾時到大J , 伍公子